% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% --- DATOS PERSONALES ---
\name{José Luis}{García Orobio}
\position{Full-Stack Growth Engineer{\enskip\cdotp\enskip}Marketing Architect}
\address{Mexico (Remote/Hybrid){\enskip\textbar\enskip}Disponibilidad inmediata}

\email{tu-email@dominio.com}
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{``No solo ejecuto campañas o código; orquesto sistemas de ingresos automatizados."}

\begin{document}

% Generar cabecera
\makecvheader[C]

% --- RESUMEN PROFESIONAL ---
\begin{cvsection}{Profile Summary}
\begin{cvparagraph}
Líder técnico con más de 12 años conectando \textbf{performance marketing} y \textbf{software engineering}. Mi experiencia como \textbf{Senior Ethical Hacker} combinada con dominio profundo de los algoritmos de Meta/Google me permite desplegar estrategias de crecimiento seguras, escalables y validadas por datos. Construyo "sistemas de revenue" donde la infraestructura publicitaria, las arquitecturas headless y la automatización CRM trabajan como un mismo circuito.
\end{cvparagraph}

\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Propuesta Híbrida:} colapso cuatro identidades (SEO, AdTech, Dev y Automation Ops) en un mismo perfil \textit{Full-Stack Growth Engineer} enfocado en ROAS + resiliencia técnica.}
  \item {\textbf{Por qué yo:} traduzco necesidades de Marketing en lenguaje Dev/Server sin fricción y ejecuto auditorías profundas (Tracking, SEO y DevOps) para desbloquear nuevas palancas de crecimiento.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- IDENTIDAD HÍBRIDA ---
\begin{cvsection}{Hybrid Identity Stack}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Growth Engineer}
    {Construyo "sales machines" centradas en CRO. \textbf{Stack:} Next.js, Shopify Liquid, Webflow, PHP.}

  \cvskill
    {AdTech Specialist}
    {Audito infraestructura de tracking (CAPI/Server-side) para garantizar ROAS. \textbf{Stack:} Meta Ads, GTM, Graph API.}

  \cvskill
    {Technical SEO}
    {Programmatic SEO y data structuring para escalar orgánico. \textbf{Stack:} Python, JSON-LD, Bash, Screaming Frog.}

  \cvskill
    {Automation Ops}
    {Conecto CRMs y flujos de datos con middleware a medida. \textbf{Stack:} HubSpot/Salesforce, Make/Zapier, Raycast, APIs.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- EXPERIENCIA ---
\begin{cvsection}{Experiencia Profesional}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Growth Engineer \& Founder}
    {Xpertasocial}
    {México / Remoto}
    {Jan 2018 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {\textbf{Performance Architecture:} diseñé \textit{growth frameworks} full funnel integrando frontends Next.js con loops automatizados de Meta Ads (Andromeda logic) para sostener ROAS 3x-5x incluso con iOS14+.}
        \item {\textbf{Tracking Resiliente:} implementé Server-side GTM + Conversion API (CAPI) y auditorías de data integrity para eliminar huecos de atribución y proteger budgets multimarca.}
        \item {\textbf{Content Automation:} construí pipelines en Python + FFmpeg para generar creativos "dopamínicos" (short-form) reduciendo en 70\% el time-to-market de campañas.}
        \item {\textbf{Infraestructura:} migré sitios de hosting heredado a arquitecturas headless (Vercel/Next.js) asegurando CWV + 25\% lift en conversiones orgánicas.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Technical Project Lead (Contract)}
    {Steadfast Security Inc.}
    {Remoto}
    {Oct 2025 -- Dec 2025}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Lideré el rollout de identidad digital (branding, uniform systems, sitio high-performance) alineado a estándares de seguridad.}
        \item {Apliqué principios de ethical hacking para blindar formularios y manejo cifrado de leads sensibles en la plataforma.}
        \item {Desarrollé un workflow Raycast/MCP que sincroniza assets de diseño con repositorios de código para mantener una sola fuente de verdad.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {E-commerce \& Growth Specialist}
    {Ceremonias Barcelona}
    {Barcelona, ES / Remoto}
    {Nov 2025 -- Dec 2025}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Reingeniería de Shopify enfocada en CRO, integrando Klaviyo (lifecycle) y Recharge (subscriptions) para la línea Quinceañera y formalwear.}
        \item {Deploy de campañas Meta Ads con targeting amplio + testing creativo de alto volumen para dominar share of attention.}
        \item {Gestión programática de feeds y sincronización inventario en Meta Shops y Google Merchant Center mediante data cleaning automatizado.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Senior Digital Architect}
    {Martom Sport}
    {LatAm / Remoto}
    {Tenencia previa}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Escale catálogos masivos aplicando Programmatic SEO: inyección automática de Schema.org (JSON-LD) y generación de landings via Python.}
        \item {Desarrollé módulos e-commerce en PHP + MySQL para configurar equipamiento deportivo especializado no soportado por plugins comerciales.}
        \item {Audité logs y optimicé Core Web Vitals para sostener posicionamiento de long tail en deportes de alto ticket.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
\end{cvsection}

% --- PROYECTOS ---
\begin{cvsection}{Proyectos Técnicos \& Laboratorios}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Project "Nano Banana" (Gemini AI):} workflow para edición de imágenes de producto con modelos visión de Gemini, logrando mockups realistas para ads.}
  \item {\textbf{iOS Dev Environment (iSH/Vim/Git):} arquitectura \textit{local-first} móvil que permite hot-fixes en Next.js/Python y gestión Git en despliegues críticos.}
  \item {\textbf{Meta Ads Creative Strategist (TAS Digital):} implementé el marco "Creative-Led Growth" priorizando broad targeting + hooks basados en data.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- STACK ---
\begin{cvsection}{Stack \& Tooling}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Development}
    {Next.js, Shopify (Liquid/Klaviyo/Recharge), Webflow, PHP, Python (Pandas/Scraping), Docker, Git.}

  \cvskill
    {Marketing Tech}
    {Meta Business Suite (Advanced Broad/CAPI), Google Ads, Technical SEO, CRM Automation, Looker Studio.}

  \cvskill
    {Ops \& Security}
    {Ethical Hacking (12+ años), Server-side GTM, Vercel, Raycast Automation, Bash/Zsh, APIs (Webhooks/LLMs).}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- LINKS ---
\begin{cvsection}{Enlaces}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
