% !TEX TS-program = xelatex
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

% Si falla por preamble, lo quitamos luego. Primero hagamos que compile.

\name{José Luis García Orobio}{}
\position{SEO \& Content Strategy Specialist{\enskip\cdotp\enskip}Technical SEO{\enskip\cdotp\enskip}Programmatic SEO}
\address{Mexico \textbar{} Open to CA / US Remote}
\email{tu-email@dominio.com} % TODO
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{No solo escribo contenido; estructuro la data para que las máquinas la entiendan.}

\begin{document}
\makecvheader

\begin{cvsection}{Resumen Profesional}
Especialista en \textbf{SEO Técnico} y \textbf{Estrategia de Contenidos} con background práctico en \textbf{Ingeniería de Datos} y automatización. Diseño arquitecturas de información y pipelines de \textbf{Programmatic SEO} para e-commerce de alto volumen, optimizando catálogos masivos mediante manipulación directa de \textbf{bases de datos, feeds y taxonomías}, logrando \textbf{indexación eficiente} en Google y marketplaces. Combino narrativa persuasiva con \textbf{web scraping}, análisis de \textbf{logs} y depuración técnica para detectar oportunidades que herramientas estándar ignoran. Enfoque orientado a \textbf{autoridad sostenible} y tráfico cualificado.
\vspace{6pt}

\textbf{Diferenciador:} automatizo tareas de SEO con \textbf{Python/Bash} (extracción, normalización, clustering, generación programática de landings, QA de metadatos) para operar a escala y reducir trabajo manual.
\end{cvsection}

\begin{cvsection}{Links}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
  \item {\textbf{Instagram (perfil):} \href{https://www.instagram.com/xperta.social/}{instagram.com/xperta.social}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\begin{cvsection}{Experiencia (placeholder)}
\begin{cventries}
  \cventry
    {XpertaSocial}
    {Growth Engineer / SEO Automation}
    {México / Remoto}
    {2021 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Automatización con Python/Bash para scraping, normalización de datasets y QA de contenido/metadata a escala.}
        \item {Diseño de arquitectura de información: clusters por intención + enlazado interno orientado a rastreo y conversión.}
        \item {Programmatic SEO: plantillas + datos estructurados + control de canónicos/facetas para escalar landings.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
