% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% --- DATOS PERSONALES ---
\name{José Luis}{García Orobio}
\position{AdTech Specialist{\enskip\cdotp\enskip}Paid Media \& Tracking}
\address{Mexico (Remote/Hybrid){\enskip\textbar\enskip}Disponibilidad inmediata}

\email{tu-email@dominio.com}
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{``No solo compro tráfico; audito la infraestructura para garantizar ROAS."}

\begin{document}

% Generar cabecera
\makecvheader[C]

% --- RESUMEN PROFESIONAL ---
\begin{cvsection}{Profile Summary}
\begin{cvparagraph}
Especialista en \textbf{Paid Media} y \textbf{Attribution Engineering}. Resuelvo la crisis de atribución auditando tracking a nivel servidor con \textbf{CAPI} y \textbf{GTM Server-side} para que cada dólar en Meta/Google quede medido con precisión. Diseño bucles creativos basados en data (hook-rate y hold-rate) y optimizo ROAS con iteraciones rápidas, no con suposiciones.
\end{cvparagraph}
\end{cvsection}

% --- PERFORMANCE & SECURITY AUDIT ---
\begin{cvsection}{Performance \& Security Audit}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}} p{0.32\textwidth} p{0.62\textwidth}}
\textbf{You Get (Employer)} & \textbf{I Provide (The Stack)} \\
\hline
\textbf{Hybrid Agility} & Traduzco necesidades de Marketing a lógica de Server/Tracking sin fricción. \\
\textbf{Black Box Tech} & Librería propietaria de automatización (Raycast/Python) para acelerar optimización creativa y reporting. \\
\end{tabular*}
\end{cvsection}

% --- IDENTIDAD HÍBRIDA ---
\begin{cvsection}{Hybrid Identity Stack}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {AdTech Specialist}
    {Infraestructura de tracking robusta. \textbf{Stack:} Meta Ads (Andromeda), GTM Server-side, CAPI, Graph API.}

  \cvskill
    {Creative Data Engineering}
    {Análisis de hooks con scripts y pipelines de testing. \textbf{Stack:} Python, FFmpeg, Looker Studio.}

  \cvskill
    {Growth Engineer}
    {Landings y funnels optimizados para conversión. \textbf{Stack:} Next.js, Webflow, Shopify Liquid.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- EXPERIENCIA ---
\begin{cvsection}{Experiencia Profesional}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Growth Engineer \& Founder}
    {Xpertasocial}
    {México / Remoto}
    {Jan 2018 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Arquitectura de campañas Meta Ads (Andromeda logic) con auditoría de tracking para sostener ROAS 3x-5x.}
        \item {Implementación de Server-side GTM + CAPI para recuperar atribución post-iOS14 y mejorar el match rate.}
        \item {Automatización de creativos con Python + FFmpeg para acelerar ciclos de test y reducir time-to-market 70\%.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Paid Media \& Tracking Specialist}
    {Ceremonias Barcelona}
    {Barcelona, ES / Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Deploy de campañas Meta Ads para nichos de alta intención con broad targeting y creativos data-driven.}
        \item {Optimización de eventos de compra y señales de calidad para mejorar la atribución en Shopify.}
        \item {Integración de catálogos y feeds para Meta Shops y Google Merchant Center.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {AdTech Strategy Consultant}
    {TAS Digital Agency Framework}
    {Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Implementé el marco "Creative-Led Growth" priorizando broad targeting y testing creativo basado en datos.}
        \item {Diseñé dashboards de performance para detectar caída de hooks y ajustar creativos semanalmente.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
\end{cvsection}

% --- PROYECTOS ---
\begin{cvsection}{Proyectos Técnicos \& Laboratorios}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Attribution Recovery Playbook:} checklist de auditoría CAPI/Server-side GTM para campañas con pérdida de señal.}
  \item {\textbf{Hook-Rate Analyzer:} scripts en Python para evaluar retención en video ads y priorizar iteraciones.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- STACK ---
\begin{cvsection}{Stack \& Tooling}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {AdTech}
    {Meta Business Suite (Advanced Broad/CAPI), Google Ads, GTM Server-side, Facebook Graph API.}

  \cvskill
    {Data \& Creative Ops}
    {Python (Pandas/Scripting), FFmpeg, Looker Studio, GA4, UTM Governance.}

  \cvskill
    {Dev \& CRO}
    {Next.js, Shopify (Liquid), Webflow, Vercel, Git.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- LINKS ---
\begin{cvsection}{Enlaces}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
