% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% --- DATOS PERSONALES ---
\name{José Luis}{García Orobio}
\position{Technical SEO{\enskip\cdotp\enskip}Programmatic SEO}
\address{Mexico (Remote/Hybrid){\enskip\textbar\enskip}Disponibilidad inmediata}

\email{tu-email@dominio.com}
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{``No solo escribo contenido; estructuro la data para que las máquinas la entiendan."}

\begin{document}

% Generar cabecera
\makecvheader[C]

% --- RESUMEN PROFESIONAL ---
\begin{cvsection}{Profile Summary}
\begin{cvparagraph}
Especialista en \textbf{Technical SEO} y \textbf{Programmatic SEO}. Diseño pipelines de datos que transforman catálogos y bases de datos en miles de landing pages con \textbf{Schema.org} validado. Combino análisis de logs, scraping y SQL para mapear entidades y escalar tráfico orgánico con precisión.
\end{cvparagraph}
\end{cvsection}

% --- PERFORMANCE & SECURITY AUDIT ---
\begin{cvsection}{Performance \& Security Audit}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}} p{0.32\textwidth} p{0.62\textwidth}}
\textbf{You Get (Employer)} & \textbf{I Provide (The Stack)} \\
\hline
\textbf{Hybrid Agility} & Conecto contenido, data y arquitectura para resultados orgánicos sostenibles. \\
\textbf{Business Logic} & SEO orientado a revenue: priorizo keywords por intención y margen. \\
\textbf{Deep Work Ethic} & Auditorías documentadas con trazabilidad técnica y planes de remediación. \\
\end{tabular*}
\end{cvsection}

% --- IDENTIDAD HÍBRIDA ---
\begin{cvsection}{Hybrid Identity Stack}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Technical SEO}
    {Programmatic SEO y data structuring. \textbf{Stack:} Python, JSON-LD, Screaming Frog, SQL.}

  \cvskill
    {Data Engineering}
    {Normalización, clustering y QA de metadatos. \textbf{Stack:} Pandas, Regex, Log Analysis.}

  \cvskill
    {Content Systems}
    {Taxonomías y enlazado interno a escala. \textbf{Stack:} Schema.org, Crawling, CMS.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- EXPERIENCIA ---
\begin{cvsection}{Experiencia Profesional}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Senior Digital Architect}
    {Martom Sport}
    {LatAm / Remoto}
    {Tenencia previa}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Escalé catálogos masivos con Programmatic SEO: inyección automática de Schema.org y generación de landings via Python.}
        \item {Optimización de feeds y taxonomías para capturar long tail transaccional.}
        \item {Auditoría de logs y mejora de Core Web Vitals para sostener indexación en volumen.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Growth Engineer / SEO Automation}
    {Xpertasocial}
    {México / Remoto}
    {2021 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Scripts en Python/Bash para scraping ético, normalización de datasets y QA masivo de metadatos.}
        \item {Arquitectura de información por clusters semánticos y enlazado interno para optimizar crawl budget.}
        \item {Programmatic SEO: plantillas dinámicas e integración de datos estructurados JSON-LD.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Technical SEO Consultant}
    {Law Offices of Vlad Portnoy}
    {Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Diseño de estrategia AI-driven SEO para escalar páginas por entidades y servicios legales.}
        \item {Implementación de schema avanzado para mejorar CTR y elegibilidad en rich results.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
\end{cvsection}

% --- PROYECTOS ---
\begin{cvsection}{Proyectos Técnicos \& Laboratorios}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Programmatic Landing Factory:} pipeline con Python para generar, validar y publicar landings a escala.}
  \item {\textbf{Search Console Log Intelligence:} análisis de logs para detectar canibalización y páginas zombie.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- STACK ---
\begin{cvsection}{Stack \& Tooling}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {SEO \& Data}
    {Python (Pandas/BeautifulSoup), SQL, Screaming Frog, Schema.org (JSON-LD), Regex.}

  \cvskill
    {Crawling \& QA}
    {Log Analysis, Sitebulb, Ahrefs, Semrush, GSC/GA4.}

  \cvskill
    {CMS \& Dev}
    {WordPress, Shopify, HTML/CSS, Git, Bash/Zsh.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- LINKS ---
\begin{cvsection}{Enlaces}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
