% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% --- DATOS PERSONALES ---
\name{José Luis}{García Orobio}
\position{Growth Engineer{\enskip\cdotp\enskip}E-commerce Architect}
\address{Mexico (Remote/Hybrid){\enskip\textbar\enskip}Disponibilidad inmediata}

\email{tu-email@dominio.com}
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{``No construyo sitios; construyo máquinas de ventas seguras y rápidas."}

\begin{document}

% Generar cabecera
\makecvheader[C]

% --- RESUMEN PROFESIONAL ---
\begin{cvsection}{Profile Summary}
\begin{cvparagraph}
Growth Engineer con base en seguridad y arquitectura web. Diseño storefronts de alto rendimiento que cargan en milisegundos, resisten vulnerabilidades comunes y convierten mejor. Integro \textbf{CRO}, \textbf{headless architectures} y \textbf{Shopify/Next.js} para desacoplar front-end y back-end, maximizando velocidad, SEO y revenue.
\end{cvparagraph}
\end{cvsection}

% --- PERFORMANCE & SECURITY AUDIT ---
\begin{cvsection}{Performance \& Security Audit}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}} p{0.32\textwidth} p{0.62\textwidth}}
\textbf{You Get (Employer)} & \textbf{I Provide (The Stack)} \\
\hline
\textbf{Business Logic} & Código orientado a conversión: cada componente justifica ROAS/ROI. \\
\textbf{Hybrid Agility} & Conecto necesidades de Marketing con decisiones de arquitectura sin fricción. \\
\end{tabular*}
\end{cvsection}

% --- IDENTIDAD HÍBRIDA ---
\begin{cvsection}{Hybrid Identity Stack}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Growth Engineer}
    {Ventas y CRO desde el código. \textbf{Stack:} Next.js (App Router), Tailwind CSS, Vercel.}

  \cvskill
    {E-commerce Architect}
    {Shopify a escala y reingeniería de funnels. \textbf{Stack:} Shopify Liquid, Klaviyo, Recharge.}

  \cvskill
    {Security-First Dev}
    {Implementaciones seguras y resilientes. \textbf{Stack:} Ethical Hacking, Docker, Git.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- EXPERIENCIA ---
\begin{cvsection}{Experiencia Profesional}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Technical Project Lead (Contract)}
    {Steadfast Security Inc.}
    {Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Rollout de identidad digital y sitio high-performance con arquitectura segura.}
        \item {Endurecimiento de formularios y cifrado de datos para proteger leads sensibles.}
        \item {Documentación y despliegue con enfoque de trazabilidad y control de cambios.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {E-commerce \& Growth Specialist}
    {Ceremonias Barcelona}
    {Barcelona, ES / Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Reingeniería de Shopify enfocada en CRO y performance para catálogos de alto volumen.}
        \item {Integración de Klaviyo y Recharge para flujos lifecycle y suscripciones.}
        \item {Optimización de Core Web Vitals y speed budgets para mobile-first.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Growth Engineer \& Founder}
    {Xpertasocial}
    {México / Remoto}
    {Jan 2018 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Migraciones a arquitecturas headless (Vercel/Next.js) para mejorar velocidad y conversión.}
        \item {Diseño de landing systems con testing CRO y medición de revenue por cohortes.}
        \item {Automatización de despliegues con Docker para reproducibilidad en producción.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
\end{cvsection}

% --- PROYECTOS ---
\begin{cvsection}{Proyectos Técnicos \& Laboratorios}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Dockerized Commerce Environments:} entornos reproducibles para Shopify/Next.js que eliminan "works on my machine".}
  \item {\textbf{iOS Dev Environment (iSH/Vim/Git):} hot-fixes móviles en campañas críticas con control de versiones.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- STACK ---
\begin{cvsection}{Stack \& Tooling}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Web \& CRO}
    {Next.js (App Router), Shopify (Liquid/Klaviyo/Recharge), Webflow, Tailwind CSS.}

  \cvskill
    {Infra \& DevOps}
    {Docker, Vercel, Git, CI/CD, Bash/Zsh.}

  \cvskill
    {Growth}
    {Meta Ads, GA4, A/B Testing, Technical SEO.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- LINKS ---
\begin{cvsection}{Enlaces}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
