% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% --- DATOS PERSONALES ---
\name{José Luis}{García Orobio}
\position{Full-Stack Growth Engineer{\enskip\cdotp\enskip}Marketing Architect}
\address{Mexico (Remote/Hybrid){\enskip\textbar\enskip}Disponibilidad inmediata}

\email{tu-email@dominio.com}
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{``No solo ejecuto campañas o código; orquesto sistemas de ingresos automatizados."}

\begin{document}

% Generar cabecera
\makecvheader[C]

% --- RESUMEN PROFESIONAL ---
\begin{cvsection}{Profile Summary}
\begin{cvparagraph}
Líder técnico con 12+ años integrando \textbf{performance marketing} y \textbf{software engineering}. Construyo "sales machines" donde la infraestructura publicitaria, las arquitecturas headless y la automatización CRM operan como un mismo circuito de revenue. Mi base como \textbf{Senior Ethical Hacker} asegura despliegues confiables, con datos íntegros y decisiones validadas por métricas.
\end{cvparagraph}
\end{cvsection}

% --- PERFORMANCE & SECURITY AUDIT ---
\begin{cvsection}{Performance \& Security Audit}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}} p{0.32\textwidth} p{0.62\textwidth}}
\textbf{You Get (Employer)} & \textbf{I Provide (The Stack)} \\
\hline
\textbf{Hybrid Agility} & Hablo "Client" (Marketing) y "Server" (Dev). No hay fricción en la traducción. \\
\textbf{Deep Work Ethic} & Validado por el modo "Steadfast": documento, registro y entrego con trazabilidad. \\
\textbf{Black Box Tech} & Acceso a librería propietaria de automatización (Raycast/Python) para ejecutar 10x más rápido. \\
\textbf{Business Logic} & No programo por estética; programo para conversión (ROAS/ROI/SEO). \\
\end{tabular*}
\end{cvsection}

% --- IDENTIDAD HÍBRIDA ---
\begin{cvsection}{Hybrid Identity Stack}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Growth Engineer}
    {Construyo "sales machines" centradas en CRO. \textbf{Stack:} Next.js, Shopify Liquid, Webflow, PHP.}

  \cvskill
    {AdTech Specialist}
    {Audito tracking (CAPI/Server-side) para garantizar ROAS. \textbf{Stack:} Meta Ads, GTM, Graph API.}

  \cvskill
    {Technical SEO}
    {Programmatic SEO y data structuring para escalar orgánico. \textbf{Stack:} Python, JSON-LD, Bash, Screaming Frog.}

  \cvskill
    {Automation Ops}
    {Conecto CRMs y flujos con middleware a medida. \textbf{Stack:} HubSpot/Salesforce, Make/Zapier, Raycast, APIs.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- EXPERIENCIA ---
\begin{cvsection}{Experiencia Profesional}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Growth Engineer \& Founder}
    {Xpertasocial}
    {México / Remoto}
    {Jan 2018 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Diseñé \textit{growth frameworks} full funnel integrando frontends Next.js con loops automatizados de Meta Ads para sostener ROAS 3x-5x.}
        \item {Implementé Server-side GTM + CAPI y auditorías de data integrity para eliminar huecos de atribución y proteger budgets multimarca.}
        \item {Migré sitios a arquitecturas headless (Vercel/Next.js) mejorando CWV y elevando conversiones orgánicas en 25\% promedio.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Technical Project Lead (Contract)}
    {Steadfast Security Inc.}
    {Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Orquesté el rollout de identidad digital (branding, uniform systems, sitio high-performance) con enfoque security-first.}
        \item {Apliqué ethical hacking para blindar formularios y cifrar manejo de leads sensibles.}
        \item {Automaticé flujos de documentación con Raycast/MCP para mantener una sola fuente de verdad.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {E-commerce \& Growth Specialist}
    {Ceremonias Barcelona}
    {Barcelona, ES / Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Reingeniería de Shopify enfocada en CRO, integrando Klaviyo (lifecycle) y Recharge (subscriptions).}
        \item {Deploy de campañas Meta Ads con targeting amplio + testing creativo de alto volumen.}
        \item {Gestión programática de feeds e inventario en Meta Shops y Google Merchant Center.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
\end{cvsection}

% --- PROYECTOS ---
\begin{cvsection}{Proyectos Técnicos \& Laboratorios}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Project "Nano Banana" (Gemini AI):} pipeline para edición de imágenes de producto con modelos visión de Gemini.}
  \item {\textbf{iOS Dev Environment (iSH/Vim/Git):} entorno \textit{local-first} para hot-fixes en Next.js/Python y gestión Git móvil.}
  \item {\textbf{Meta Ads Creative Strategist (TAS Digital):} marco "Creative-Led Growth" con hooks basados en data.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- STACK ---
\begin{cvsection}{Stack \& Tooling}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Development}
    {Next.js, Shopify (Liquid/Klaviyo/Recharge), Webflow, PHP, Python (Pandas/Scraping), Docker, Git.}

  \cvskill
    {Marketing Tech}
    {Meta Business Suite (Advanced Broad/CAPI), Google Ads, Technical SEO, CRM Automation, Looker Studio.}

  \cvskill
    {Ops \& Security}
    {Ethical Hacking (12+ años), Server-side GTM, Vercel, Raycast Automation, Bash/Zsh, APIs.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- LINKS ---
\begin{cvsection}{Enlaces}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
