% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[11pt, a4paper]{../../awesome-cv/awesome-cv}

\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% --- DATOS PERSONALES ---
\name{José Luis}{García Orobio}
\position{Automation Architect{\enskip\cdotp\enskip}Marketing Ops}
\address{Mexico (Remote/Hybrid){\enskip\textbar\enskip}Disponibilidad inmediata}

\email{tu-email@dominio.com}
\homepage{www.xperta.social}
\github{lbaddass}
\linkedin{jlgarciaorobio}
\twitter{lbaddassl}

\quote{``Conecto silos y convierto bases estáticas en flujos de revenue automatizados."}

\begin{document}

% Generar cabecera
\makecvheader[C]

% --- RESUMEN PROFESIONAL ---
\begin{cvsection}{Profile Summary}
\begin{cvparagraph}
Arquitecto de automatización con enfoque en \textbf{Marketing Ops}. Diseño middleware y flujos que conectan CRM, paid media y fulfillment para eliminar fricción operativa. Combino scripting en \textbf{Python}, integraciones con \textbf{Make/Zapier} y herramientas \textbf{local-first} (Raycast/MCP) para orquestar sistemas confiables y medibles.
\end{cvparagraph}
\end{cvsection}

% --- PERFORMANCE & SECURITY AUDIT ---
\begin{cvsection}{Performance \& Security Audit}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}} p{0.32\textwidth} p{0.62\textwidth}}
\textbf{You Get (Employer)} & \textbf{I Provide (The Stack)} \\
\hline
\textbf{Hybrid Agility} & Conecto necesidades comerciales con automatización técnica sin cuellos de botella. \\
\textbf{Black Box Tech} & Librería propietaria de scripts (Raycast/Python) para orquestar procesos 10x más rápido. \\
\textbf{Deep Work Ethic} & Documentación operativa, métricas y trazabilidad en cada flujo. \\
\end{tabular*}
\end{cvsection}

% --- IDENTIDAD HÍBRIDA ---
\begin{cvsection}{Hybrid Identity Stack}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Automation Ops}
    {Flujos de datos y CRM conectados. \textbf{Stack:} Make/Zapier, HubSpot, Salesforce, Webhooks.}

  \cvskill
    {Scripting \& Middleware}
    {Automatización local-first. \textbf{Stack:} Python, Bash/Zsh, Raycast/MCP, APIs.}

  \cvskill
    {Revenue Systems}
    {Operación de marketing con visión de ROAS. \textbf{Stack:} Meta Ads, GA4, Looker Studio.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- EXPERIENCIA ---
\begin{cvsection}{Experiencia Profesional}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Growth Engineer \& Founder}
    {Xpertasocial}
    {México / Remoto}
    {Jan 2018 -- Presente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Diseñé automatizaciones para sincronizar CRM, campañas y catálogos con scripts en Python.}
        \item {Construí flujos de reporting y alertas para decisiones rápidas basadas en performance.}
        \item {Integré Server-side GTM + CAPI para asegurar calidad de datos en conversiones.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Marketing Ops Architect}
    {ONIBEX}
    {Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Diseñé workflows de lead nurturing conectando formularios, CRM y campañas de retargeting.}
        \item {Implementé validación automática de leads y scoring para priorizar ventas.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Lifecycle Automation Consultant}
    {Oowlish}
    {Remoto}
    {Proyecto puntual}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Automatización de flujos Klaviyo + Recharge para retención y recuperación de revenue.}
        \item {Segmentación dinámica basada en comportamiento para elevar LTV.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
\end{cvsection}

% --- PROYECTOS ---
\begin{cvsection}{Proyectos Técnicos \& Laboratorios}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Local-First Command Center:} Raycast + scripts Python para orquestar tareas y activos en tiempo real.}
  \item {\textbf{iOS Dev Environment (iSH/Vim/Git):} operaciones críticas desde móvil con repositorios sincronizados.}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

% --- STACK ---
\begin{cvsection}{Stack \& Tooling}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {Automation}
    {Python (Scripting), Make.com, Zapier, Webhooks, APIs.}

  \cvskill
    {CRM \& Lifecycle}
    {HubSpot, Salesforce, Klaviyo, Recharge, Lead Scoring.}

  \cvskill
    {Ops \& Analytics}
    {Raycast/MCP, GA4, Looker Studio, Git, Bash/Zsh.}
\end{cvskills}
\end{cvsection}

% --- LINKS ---
\begin{cvsection}{Enlaces}
\begin{cvitems}
  \item {\textbf{Sitio:} \href{https://www.xperta.social/}{xperta.social} \quad
        \textbf{GitHub:} \href{https://github.com/lbaddass}{github.com/lbaddass} \quad
        \textbf{LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jlgarciaorobio/}{jlgarciaorobio}}
  \item {\textbf{X:} \href{https://x.com/lbaddassl}{x.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Facebook:} \href{https://www.facebook.com/lbaddassl}{facebook.com/lbaddassl} \quad
        \textbf{Pinterest:} \href{https://mx.pinterest.com/lbaddassl/}{pinterest.com/lbaddassl}}
\end{cvitems}
\end{cvsection}

\makecvfooter{\today}{José Luis García Orobio}{\thepage}
\end{document}
